話說appeal

等級下降
若積分覆核/重閱答卷後的分數比原來低，成績通常不會降級

好模棱兩可喎